#VUE.JS PAGINATION
Este es un ejemplo para poder ocupar vuejs,nodejs y mongodb. Con vuejs se hara todo el aspecto grafico ademas con nodejs y mongodb se todo lo que es el backend y poder
llenar la base de datos para que posteriormente estos se vean reflejados en el front-end.